點解中環站可以咁多人

返中環唔係應該好有錢

揸車返工嫁咩？

夜晚唔撚洗有人返工？